
                      No está mal. Yo no soy muy aficionada a historias de amor y normalmente me suelen parecer algo pesadas, pero en esta ocasión me ha gustado. Lo mejor sin duda son los mundos, aunque los actores pillarían una tortículis alucinante. En fin, no está mal.
        
            